# novel

- title: 俺の死亡フラグが留まるところを知らない
- title_zh: 不知我的死亡flag將於何處停止
- author: 泉
- illust: Aちき
- source: http://ncode.syosetu.com/n4449cj/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81vLZRct-ZL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-03-12T01:47:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0100

## series

- name:

## preface


```
像路邊隨便就有一樣的普通的大學生‧平澤一希注意到憑依著遊戲中的角色。「哈洛特=斯托克斯」是rpg作品中屈指可數的討人嫌被給予『king‧of‧混帳小子』這個稱號。看來在那樣的他周圍死亡flag地雷立的到處都是！到底一希!?是否迴避象山一樣的死亡flag，掙扎找到生存的道路嗎。



その辺にいるような普通の大学生・平沢一希は気が付いたらゲームのキャラクターに憑依していた。しかもプレイヤーから『キング・オブ・クズ野郎』という称号を与えられた作中屈指の嫌われ者、ハロルド・ストークスに。そんな彼の周囲には死亡フラグと見える地雷が盛り沢山！果たして一希は山のような死亡フラグを回避して生存ルートに辿り着けるのか！？

【第３回なろうコンでのグランプリ受賞に伴い書籍化致しました。】
```

## tags

- node-novel
- syosetu
- コメディー
- ファンタジー
- ハイファンタジー
- 勘違い
- 強制ツンデレ地獄
- 憑依
- 死亡フラグ満載
- 異世界転移
- 遊戲
- 惡役
-

# contribute

- 如梦似空的感覚
- 小鸟游七草
- 超常中毒
- 为了酱油瓶
- 展鸿丶
- 乀樱花流
- 漆黑的烈焰使
- 补丁724424
- 小号X5
- 灰色霉菌
- 金屬記憶
- Yじゅん
- 阿難
- 無氣力型亞瑟
- ChrisLiu
- 二水
- 星宫濑奈
-

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 614388

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n4449cj&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [不知我的死亡flag将于何处停止](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E4%B8%8D%E7%9F%A5%E6%88%91%E7%9A%84%E6%AD%BB%E4%BA%A1flag%E5%B0%86%E4%BA%8E%E4%BD%95%E5%A4%84%E5%81%9C%E6%AD%A2&ie=utf-8 "不知我的死亡flag将于何处停止")
-




